想收一個兩三年前出嘅figure嘅問題

細佬近排先入坑
想問下一個兩三年前出嘅figure係咪得大鋪同Facebook先有得收

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

試下無buyee搵

試下係buyee搵

淘寶都可以試吓

圖呢
你比張圖黎幫你搵下

想收伊莉雅

Figure討論(41) 200萬人,你拉得晒咩?